蕭生：特朗普擬全民派一千美元？？

真唔真呀